# ETC Request Issue

## 기타 이슈 분류

(기타로 분류하게된 이슈의 구체적인 분야를 적어주세요)

## 기타 이슈 발생 요약

(발생 이슈에 대해서 요약해주세요)

## 기타 이슈 발생 원인

(이슈가 발생한 원인, 혹은 목적을 적어주세요
원인이 불분명하다면 '원인불명' 으로 적어주세요)

## 기타 이슈 상세 설명

(해당 이슈에 대하여 설명, 혹은 예시를 적어주세요
구체적인 설명 및 url, 혹은 스크린 캡처를 활용하여 작성해주세요
단, 보안상 위배되는 내용은 절대 금지합니다
예 : 휴대폰, 개인의 이름 등 개인정보와 관련된 내용 및 쿠폰, 금융 등 현물과 관련된 정보)

## 현재 해당 이슈의 상태

(해당 이슈에 대해서 현재 상태에 대해서 간략히 적어주세요)

## 이후 해당 이슈의 진행

(이후 진행에 대한 요청, 완료후의 상황 혹은 필요 사항을 적어주세요)

## 이슈 관련 정보

(관련된 연계 이슈 및 문서, 추가적인 정보, 연관된 사항들을 텍스트, url 혹은 여러 방법을들 활용하여 작성하여 주세요)

(해당 이슈의 라벨을 선택하여 주세요)
/label ~ETC ~Dev ~Design

(해당 이슈에 대하여 참조 대상을 태그하여 주세요)
/cc @project-manager

(이슈와 연관된 대상을 태그하여 주세요)
/assign @qa-tester